{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48165&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉한들펜션"
    },
    "text": "静かな荷坪海水浴場の近くに位置する当館は、快適で居心地の良い休息を提供しています。宿では無料Wi-Fiを利用することができ、周辺には沙川津海邊や鏡浦臺海邊など様々な観光地があり、車でのアクセスが便利です。 また、烏竹軒も車で7分の距離にあります。入室は5時から可能で、退室は22時以降です。禁煙ペンションで喫煙は禁止されており、ペットの入室は許可されていません。 人数超過時は入室ができず、保護者同伴のない未成年者も利用できず、バーベキュー施設は提供していません。 宿泊施設の利用施設の紛失及び破損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分けて捨てなければなりません。上記の情報は予約状況や状況により変更される場合があり、繁忙期には一部客室の料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当館はどのような立地にありますか？",
            "answer": "当館は静かな荷坪海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "当館ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "当館では無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には沙川津海邊や鏡浦臺海邊など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "烏竹軒までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "烏竹軒までは車で約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "禁煙ペンションで喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "人数超過時や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "人数超過時は入室ができず、保護者同伴のない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は提供していません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失及び破損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分けて捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報は予約状況や状況により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金は変動しますか？",
            "answer": "繁忙期には一部客室の料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 424
    }
}